［極矛盾］成日叫「頂住！撐住！」，轉頭就叫人「唔好返來，走得好走喇」

成件事好矛盾，到底我哋想勝利，定係放棄

試吓叫佢哋「暫時唔洗返來住」/「遲啲見」

Blocked